hi 淡友（1262）

牛b死了

一陣10-11點就升番晒架啦
姆姆講既

係咪連登問題開post無反應要狂發佈先開到

係呀, 我開POST都係要禁2次

今晚美股睇刺激方案出唔出到頭？

冇可能出到
trump點會助攻民主黨

即係跌硬

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

驚閪

尋日nancy有少少讓步

molamola 閪冧la

十幾點都挾唔起 叫咩自己做大法信徒

好睇買左正股冇買call put唔係又要輸

大法加油

where is 大戶

冇事啦，補裂口啦

大棍升
淡友玩完

遲過amumu call

今日係牛b最後逃生門

點都贏驚閪 差在贏1點定100點

信心滿滿

賺緊啦賺緊啦

細膽食左30點

支牛細期買賣都係10.6 , 來點21.2 算貴嗎

咁貴架咩
唔係話幾蚊張咩
我海通來回37.2

你會錯過100點

救命啊夜期壞左啊唔識跌既

練下膽

傻豬黎,跟實姆姆走就得啦

跟黨走

早升 = 最後跌
熊gel定先

食少20點

美仔 我誤入歧途玩期貨

最少升到246

我好細膽 乜都唔敢玩

你又唔跟姆走together 啦

吓？ 咁就100點啦wor

人一世物一世 試下
頭先跌過50點差d 想斬
不過100點就一定斬了

我無跟足姆走

真係246

笑我啦

話左見到大芋踪影
比曬機會你羊錢都唔羊

要跟就跟足架嘛
姆姆計好晒食到100點

唔緊要啦 有羊到就得。
慢慢羊 好好賺 一日幾舊一千咁

快去 招攬大法信徒啦

姆姆係咪止賺左啦

又升番，點解美市好似難玩左咁多

日日升,有幾難

其實跌到仆街果陣 set 左某點止賺平倉
轉個頭先爆左上去
cancel 唔切

入唔返了 聽晚再+1 打鋪lol 先

剛剛好100。。
剛剛唔知邊條pk大芋 一拉上黎

有羊就得啦

洗咩SET, 姆姆話走先平倉咪得
要跟就跟足
我無跟就唔做倉

又賺奶粉錢
我都要搵定日日俾人催

我入左錢再跟你

知錯了奈b

唔怕啦, 有賺, FATFAT

就閪冧?

快d 閪冧la

難d

健康牛

無咩心情睇個市講到聽日炒人

又話吹水嘅

似來真窩，今次幾個隊長都話堅堅地

全職炒股票

無正職好似好唔掂，而家都似廢人

繼續妹到11月

去洗碗囉

去考 AO做特首

你有冇年年考第一先

我返去洗碗先

等睇今晚又肚瀉

$500 任做 見血

應該唔會啦

今晚千升

聽日gun

成晚咁長
1點同3點棍夠收你班熊軍皮
聽日252

驚一陣3點救濟法案唔通過

夜期跌唔落啦
252 GOGOGO

嗚嗚又升

大棍到
如果3點冇進展就好笑

3點247

留返聽日先升比我上車啦

熊軍走啊

咁都升到熊b死了

仲有人買熊咩

原來勁重熊

聽日升爆

嘩無人既

悶市冇人推po

有推咩

希望重陽唔洗去拜熊軍啦

冇
睇住佢高位衝落去

國泰真係炒人喇

港女好難講
一時跟爺閪一時跟MIKI一時就獨立自HIGH自插

市場又多左好多人搶工做

失業率高 恆指照升

林鄭話政府繼續請人 佢根本玩緊炸彈

含指關香港撚事 9成支股
今日熊啪

改玩開市+1?

唔玩 245個位好老尷
宜家仲要高開

勁假開始 又可以鳩叫了

大升呀

個市悶到連勁假都唔識郁

外賣仔跌多日比我入吓都唔得既

好醫生真係好撚閪 次次低位想入但冇錢入 到我郁到舊錢出黎又已經升返上去

莫非今日上24750

仲以為qq今朝唔勁假

KA成間無左

熊啪

24675

牛軍延續升期二氣勢

無走到就fat 啦

美少女又食糊

冇得咁 大法一般都唔會過夜
只求穩賺
搏第2日升/跌 就失去左大法的原意

巴打有冇事

巴巴好似勁假20分鐘冇郁過

岩 博唔過

仲吉緊坐等24750 熊

佢地頂左2-3000 人，計埋office 應該...應該無事嘅不過都睇佢話要轉合約減人工福利

申請轉去幫佢哋炒油啦
佢地咁垃圾

24695

港巴成日拖累美巴

今日係咪直接買升就贏

陣間就到

慘過做雞

24750 就put?好近窩

QQ可能再試沖574頂
今次衝到就睇路

買左Q熊

點解又升

聽講佢班on 9 唔係玩短炒，好似玩簽死約咁炒買左唔俾放等到期結算

247熊啪啪啪

熊軍頂多2日
螞蟻資金就抽走

今日黎多支大陰燭OK

put

上

國泰冇熊證玩,清一色牛證

60017牛上呀

升麥鳩

走人 專心返工

插呀

急回100 點

24747

美團真係應該琴日果斷少少買

-1 左?

日日都升，叫人點玩

奈B 隻新股升啦

岩啊

65861

好ON9又升想止蝕了

嘰嘰！

都唔知升咩柒

巴巴又冇力

繼續無消失就係好消息

未熊呀

一手先賺百零蚊

穿晒

570Q熊 豬死了

棍升

熊軍真係慘過做雞

仲上緊邊敢PUT

248 -1

屌
一放左隻牛仔又升一大棍
算,起碼有賺,今日收手唔交易

巴巴屌米QQ都衝緊

出十字星原來係爆多棍，唔係轉勢啊

跌勢轉升

頭先猶豫咗又冇入到

250熊死L硬

上證跌緊
升乜

首領

殺熊啊謝巴

24750put左

好彩冇比位

唔洗抽走d錢抽螞蟻咩

慘

今日2幻5

61253係咪又死唔去

殺上重貨區

頭肩底已做好左，265不是夢

掂，超掂

25000見~~

首領 後悔冇跟你買7200

服了 外賣仔真係好波

咁樂觀
睇咁低

9500萬已GG

痴線架
咪埋眼買都升

可摸以單日轉向

硬淡輸死啦首領

啲牛好high啊
放完第一輪 又爆多幾格
唔敢高追

上船啦上船啦

曾經比左7舊水我

570 入左Q熊會唔會止蝕

今日藥明痴Q咗線啊

已經反映完

可以殺上251先

短期位249到咗 會唔會回調呢

今個月望255得唔得，我好重牛又想賺盡

睇10點前有無力再破高

夠鐘啦wo....

唔知你地玩法係點
拎7成本黎買7200坐上去
3成拎返黎炒下短線牛熊
點睇

我睇跌 冇call過

十點有冇棍

上證插到仆街

去返24750俾我走啦

反手駁反彈

熊b

琴日升到仆街港女都唔理啦
做乜要跟佢跌喎

爺閪港女係咪炒黎炒去都係同一舊錢黎

隔離post睇拎liquidity殺番落去
牛b

成百點

好精彩

含大又含啦

牛熊唔掂 咁半注入7200上車先？

十點棍，再爆一波

香港獨立？
得佢一個爆升

會唔會自己做左LIQUIDITY架

炒疫苗？
今朝睇新聞話6萬枝暫時0副作用

點解升

升市唔好問點解

個市真係好ON9, 24850止蝕晒3張唔玩了

可以暴插了

你PUT?

哭能左

個市升到咁巴巴仲跣返落去

今日零淡友?

熊BSL

有QQ熊

玩完巴

好慘，明明贏好多

執幾舊有茶飲了

多謝玩完巴

爆完249 D熊 回吧

奈清隻工商企得好穩wo

251先重wo

有冇人-1

我想加牛，有冇人跟

健康升市 一陣回返落246

唔認同

多謝玩家巴
QQ插返好多了

殺完熊回返晒

美少女早走左

DH已現

冇力啦屌你老母恒指
殺番落去238屠牛

拎完liquxxxx 可以落了

唉屌轉牛了

堅想-1

究竟係頭肩底突破通道爆上去定通道頂回頭

AGGER

殺埋上去啦

D大戶熊 100% 街貨 無咁易到

唔好咁諗 要做野 睇唔到市
上星期就係開市走 先避得開個幾棍
整體黎講 賺小好過蝕

倒跌既我出MK裸跑

QQ一回就回左5蚊
fat fat了

lm 今晚重熊

係咁回

空空哈
得移卡 豬死我

fatfat

加牛先

又比位加注

中呀

係...-1 無人支持我, 淆左

回la 回la ,多謝玩完巴

頭先-1 執咗30點 唔敢坐落去

好撚灰 今日斬撚咗隻太陽城 輸咗萬7

特價牛

上到251先做淡
依家反手快 食多兩轉

原地走熊

2486-1左

走左單聲

唉, 下次俾信心自己

做淡輸身家

我都無信心 諗緊大期定細 最後細
食左100點算 去番248再開

又上返

healthy cow

哇...追沽真係GG
好彩

好撚狗

唔記得走

劇本，高位跌落來用兩分鐘，等你捉唔到，當你以為轉勢入熊，即爆返上去鎖死你

次次都係咁

點唔輸錢啊

好過妹
快上快落先有位玩

塵巴食糊了邊個再笑佢就打柒

法興d蛋糕食格又入唔到咁搞笑

248 再-1

真係幾勁 摸哂底同頂
不過佢之前有睇上249同259
唔知點解249就走左

極熊中左伏

次次都贏 勁到

佢急回引熊，之後就又反夾
最緊要訂好止位，就咩位都無所謂

其實呢個位 可以開定 等下個星期大選消息
邊個做到都死

佢D range闊到咁
好淆喎

好似話突破唔到 保守啲食249

今次我會坐到上259再笑柒佢唔夠信念

佢睇長線升冇計同埋佢個plan都唔岩動物玩 佢坐咁耐都唔知靶左幾多隻

如果跟佢買23幾開始食 都千幾點了

港女又開始妹妹地了

唔搏QQ會轉燈lu
8格食左先

中途跌5-6百好難唔淆
我覺得佢真係坐浪高手

諗住hold 到246

屌你老味又係咁夠撚膽就今日轉燈收市我立即去港交所痀屎落門口地下

玩完巴

好仆街 玩鳩淡友

但我又想睇，轉燈唔該

LM

轉燈收市一個月唔打J

應該成個早上係247邊妹架啦

仆街又瀨返哭能左

會唔會玩燈制

屌無沽到真係喊出黎

巴巴頂唔頂到三百蚊呢

其實我仲高你5點斬
所以唔洗咁唔開針

等位call啦
呢啲位高風險

有排都未轉到燈啦，同星期一玩法好似差唔多

248左右係咁話-1 無人支持我
對自己無信心屌

特價牛好吸引

一齊PUT啦

想睇

一日+100我都ok！

信自己啦下次
豬贏都係自己事

嗯

原來係爺閪瀨屎

瀨左成朝啦

今朝都瀨 港女咪又係升

想call

引牛軍高J

行動支持左 24850入左熊
食左7格就走人

我有支持你架

行動支持唔講

奈B 工傷又贏

重倉熊軍 24760
殺

上證扯啦港女又跟
跌就唔跟

屌呢個位企左起到睇人數錢

等下波回完先再做淡

有信念24850 就已經-1 左啦屌

公起巴打 先食佢3格

至小冇蝕錢

24750 -1 果位巴打本身坐100點而家有賺添啦

又升

M記可以加大

回得好急

喂大戶係咪想睇人找數

屌，走左熊先大棍跌

睇過

又左一巴右一巴

嘩真係246

巴巴穿咗300

好慘cls...

24650可以小入特價牛

唔通真係返到244

係24742走左

學下鹽巴先

正丫喂！大平賣！

call左?

跟著點部署 call得未

有位巴打24750 走左-3
請問果位巴打 你有咩心水 想跟你

24850斬左24750-3

佢好似斬晒-3...

好慘

冇記錯佢真係全斬 其實大戶係咪追撚住玩完巴黎夾

仆街鳩-1出事

未 呢個位唔做短線call

追住來斬 d大芋仆街到

大戶mon post撚鳩玩完巴

屌斬曬先跌

24621

各位牛軍熊軍今個月有冇賺

QQ
今日好似又係靠奈銀頂住個市

一心急就出事

琴日都唔跟升今日跟乜跌喎

仆左街

不負所望

即係回落去補裂口？

屌企鵝真係好撚廢 開市企咁高又係碌番落黎

唉, 交學費了

人仔狂升 939升到顛
$5底上成十幾%

跟追沽即出事

工傷係咪到奈奈家鄉價喇

大戶明玩9玩完巴，依加又多人開始熊，一陣又夾上去，又全部死哂

叫咗你咪追

唉, 屌

保持信念就一齊win

首領返來帶領傻淡未

26x先

要斬了唉

今日劇本好似星期一

星期一最後係點？我都唔記得咗

妹到收市 第2日跌幾百 好似係

個位好尷尬

100點都黎緊

上證就穿升軌

跌返D 俾我走

咁鐘意玩鳩我呀麻, 我就試埋呢次24700+1睇下係咪睇住我黎打

真心係咪斬好唔敢玩了

唔好啦

想睇戲

喂有事慢慢講...

未回夠
你自己決定
你唔斬可能會夾50-80點

收大陽，25000

巴打

夾緊100啦頭先太衝動

生命作賭注

246 -1？

夾50就應該斬啦
你自己決定 我怕水咗你

24621太衝動

牛軍rip

玩7200 7500 期指先跟到塵巴個套 因為有得坐
玩牛熊有打靶因素 震200 300點咩都走啦

睇750回唔回

都係唔再掂金沙呢d鳩股
賣極都賣唔出

放左極熊 賺左一罐奶粉

冷靜D呀玩完巴
大戶is watching you

他一直在玩命

要戒一戒高J

我真係唔信次次開都行相反, 1張又唔會死得去邊唔通我一開就股災咩, 媽咪面都無咁勁啦大佬

條氣唔順... 唉
唔岩玩期

你個3張put 有賺又唔走

落了

24700 左右想斬左算
希望落到啦

係 要有得坐先玩到

賺得萬零蚊都追唔番早兩個月輸既錢, 我估穿240就直落架麻咁就可以一舖贏番晒

仲下次 依家有位就入啦

首領救命~唔敢玩期啦

可能你冇睇錯呢
塵巴234 plan都夾咗300點先升

冇玩期

唔想被逼過LUNCH

跟姆姆呀嘛

直上260

早果兩個月我夾成千點都無所謂, 一輸開就會好易動搖而家輸2,3百點已經想止左佢

奈仔係咪今朝高位put落黎 fatfat la

唔係大位50點就要斬啦

我PUT到上24855斬左
不過之後又PUT番,早左走
之後又CALL番,又早左走
而家掛張PUT
朝早掛左1597, $2.52,點知得2.5,跟住一直回番
而家掛2.42算

唔驚姐,奈奈陪你

牛市開乜鬼put

任性囉

248 put佢老母

信心put又羊

好叻仔 put 完反手食埋call
1597乜撚嘢黎 玩d咁嘅嘢

隻ipo走左
應該賺到3舊水
琴日發夢見到上4.2
所以掛2.42

但前面幾張put都輸好多

無MOOD食LUNCH

係咪無晒淡友

奈奈仲排緊隊, 等我一陣

夠

夠開啦, 細期2萬幾
不過通常擺夠5萬預俾佢夾

唔好玩
後悔了
衝動是魔鬼
閪位送死

夾1000點要預幾錢

玩期要更加自律

排我前面d入晒
係我未入到呀

應該10K掛 唔好預自己夾咁多啦 會斬架嘛

唔怪得你次次願意夾成千點

1點10蚊
1千點就1萬蚊囉
預最少4萬

坐緊10格

輸到就黎要斬倉啦

今朝走遲半步都打靶，
仲點做淡

已經唔想玩動物 食價 排隊走貨 打靶 冇仇報

Thx
牛熊食格食得太多想轉期貨
岩岩食千三點得一百格

一爆邊你睇錯位就即夾幾百瀨過唔少野
一妹唔入場就最好

正解

唔好學我後悔就好了

何必高J呢 情願唔玩都唔高J 當贏左

夠啦 3皮應該有900點比夾

衝動是魔鬼
睇岩幾次都無-1
頭先急插果野衝動-1就即仆街

我走貨走得好慢又成日改價
所以我都無買牛熊啦
有時嬴2,30點覺得唔對路想走又要蝕格/蝕手續費
之後變左唔想走,輸仲多

今日賺咪得，以前d 野算la

唔洗喔, 玩完巴call左
我都掛左張put

今個月輸好多

有錢緊係玩期la

人地個Trade plan都完咗啦

嘩 個市好陰濕啫

岩呀, 所以買工傷

通常夾幾百點淡友post 就笑9 塵巴

早排忍到手唔玩 之後手賤又玩番

醉b,下次見到出新plan@我

升無限 跌有限
其實點call最後都係贏家

班大芋一百萬一張大期坐
老閪都贏

call可以sh
put真係短炒算鳩數
牛熊都係一樣

一定

我冇嫁

想問下 即月可唔可以轉下個月
姐係我坐到今個月29號 唔比佢幫我平
直接轉下月期 得唔得 如果得
本夠多咪唔洗怕比人強平

要自己轉倉

本多終勝唔洗多講

上250最多咪輸多2百幾點

禾牛左希望你carry 我

牛熊係衰食格
但會自動止蝕
唔驚要補倉

本多唔會比人強平
到期前轉倉
即係先平倉再係下月開倉

下, 咁我仲put唔put好

信自己

爺閪插緊仲唔插

掛高少少先

啊,即夾

跌番1千點俾我啦
咁今個月就唔洗輸咁多啦

點解仲PUT...

陪你嘛

打大交位 開咩都一定夾

食飯先
250叫我

有義氣好撚痛

可

我地238先走好無

我唔貪俾我蝕少少/ 平手走

穿247啦唔該

天都不愛我

外圍悶局 港女自hi

4點後點都落一落既

唉 夾咁多真係好辛苦
明奈B 感受

大家執幾多呀？

爺閪MIKI 都插緊
港女搵假鳩插自己啦唔該

形住形住聽日會跌

夾緊呀

星期死

無野阻到港女升

對上兩個星期四都跌 唔敢call住

可以加大咋

玩埋美股我JUMP都唔掂

我覺得可以玩埋今日聽日
之後d,資金去曬抽螞蟻
港女drop to zero

跌緊喎

Why國泰股價升到咁

妹緊姐

美股易玩好多喎
港女就on99

Cut budget save up to 5 mil

先平再開
姐係點都要平左先
咁樣見到數字上小左 個人會開心d?

美女唔用賭性去玩都無咩事
想食盡d浪就多數輸錢

壞消息當好消息 成個港龍摺都升佢好野

係 方向出得好快
TA又真係中

或者你可以開遠小小
預左長揸的話

無得救外圍插都無撚用

妹到咁
唔玩啦

螞蟻幾錢入場費

你dl入喔
番到去都肯定會再穿底啦

小心一大棍落

港女硬過碌鐵呀外圍插緊架屌

MIKI 上證都唔跟, 無話可說

我put miki啲錢仲多過港女了
屌 玩成朝都唔夠嗰一個鐘嘅put單多

大棍插未

大陸都跌 港女唔識郁

港女成交量低到

妹必跌仆街

條氣真係唔順

可能殺埋250先
睇下跌軌, 通道頂好似252左右

250左右先岩

似扮回再爆上24850

24750 開PUT 先係岩架
衝動是魔鬼
衝動是魔鬼
衝動是魔鬼

牛軍好怕死, 開到去230,225

你不如講24850先開

唉 吉吉保平安 雖然個心陏陏想call

我開238 係好大膽

等二幻八put佢老味

都唔知佢地驚乜

睇下美期配唔配合
2點出方向

個個淆底冇撚用
PUT佢老母啦

miki 都好硬下

早PUT左啦屌

vix都好硬呢兩日升都唔跌

咁細棍 當熊軍係雞呀?屌你老母

應該見到玩完巴斬左就好即刻put
雖然我高位過佢斬

邊有棍, 一直都係呢個位

似要升喎

成交咁低 冇乜參考價值
食咗put了 嘰嘰

跌少少俾我止蝕好嗎

我都睇升
不過買左跌

呢個位磨咗一個鐘 唔買齋睇都覺得攰

又黎睇升買跌

對夾緊既人係一種煎熬

我明丫

感覺係升既
睇圖就覺得跌

仆街等2點爆邊

準備爆邊架啦

爆跌好嗎你許願啦

11點半之後條線平到

奈奈要23500

妹市唔睇圖啦
冇乜資訊性
一時睇跌 過一陣又變睇升

我睇日k陰陽燭

港女就係咁臭西, 1個月入面有1半時間都係咁磨法

2點妹即係又等3點

睇黎妹到3點先曉郁

問緊馬雲

都唔知磨乜
成交又低
你話唔係特登抽高殺熊我都唔信

話說我買親都跌 宜家買6969

無了 妹撚到上證升返為止 DKLM

日k有乜signal

等我留番1手錢抽

現貨高位2粒十字星
期貨高位射擊之星+十字星>>>不過今日都唔跌

爆上

唉玩完

隻藥明生物做乜鳩做左今日貢獻最多點數既藍籌

我終於中了

磨到上證同MIKI 升返再升...
點玩

有隻ipo叫藥明,係咪都係佢黎?

就係等埋一齊

你唔係PUT 左咩? 咩位呀

牛Reserve孖展都幾撚煩吓 撚有咁多fd子幫手咩

24730

差qq 爆上

PUT左升緊都咁HIGH

去d股票群到叫大家幫手
個c9股票群俾牛牛孖展洗緊版

可能我都係鍾意夾下先爽

m 底

不過唔好夾咁多啦
呢2日跌番1000點俾我呀

Tg定fb?

一買即贏會好空虛
唔知做過咩黎咁
要夾下然後大賺,
咁先覺得實在
覺得自己係辛辛苦苦贏番黎

呢隻野好升得，仲要好硬
我觀察左一排

we7呀

港女真係唔知想點 企好一邊坐定定算

冇 咁放棄算

可摸以上返dh 食糊

唔好呀

巴巴都唔跟上嘅

300 蚊la 貢貪心ha

收市250

不了 留返比你

我賺輕鬆錢就夠

爆上...CLS

難得睇升
先升得咁小

腳仔

250

jump

走左牛了

仲有得升喔,咁快走

通常走左都會爆升

有邊日唔係升？

腳仔仲未斬-1?

星期6/日

星期四/五

升多兩格比我唔該

唔係咁老土上返dh 嗎

夾爆傻淡唔該

未

信念，冇285唔會食

夾淡夾淡！！

支持！

醉巴又fatfat

無命啦

都係算
幾格走人

企穩248就繼續升架啦
夜期又升
250真係GOGOGO

248想put返落去

執到加大

早知跟醉B啦

今日好多人都有加大食

朝早做淡夾到上天花板

忍住
成交太少唔係大方向黎
會夾多一兩野

忍手呀黑仔飯

毛毛回哂血未

248值搏呀,最多輸2百零點

差30k
係港女到輸太多
美女又細注咁玩執唔多

收到哂 忍手

2132 gel到呢

冇錢豬喇 已經豬好多

想call既將心中支持位降低300點
想put既將心中阻力提升300點
入場後穿左就離場

通常4 點後會跌一跌

買D正股對沖番

睇下星期4跌唔跌先
不過夜期又夾多轉

唔好put呀, call就幾時都得

嗚嗚走牛爆升

陰升 唔見頂
好難捉摸呀

仆1街 牛大gel 250熊rip

換牛果日比大戶撚狗賺少兩皮，依家返左家鄉再賺10格

企穩再換

58205 58401 59905
食肉牛 目標

咩事啊 想上250嗎

本身諗住250入返外賣仔嫁喇 點知又落唔到去
未知買乜好 正股我吉咗個零月喇

10月收258

不變

3點棍落

3點棍升，快D上埋25000

如果今日收248或以上
枝燭就好靚,似會大升

哇好難la, 收250 差唔多

你被港女d燭昆左幾多次

係咁燈

其實我極少跟D燭黎買

唔係燈呀, 認真分析呀
睇圖還睇圖
感覺還感覺
買賣還買賣

回啦多D

唔怕

睇joke一定要加埋其他技術指標
淨睇joke，輸到嘔血

話左會上850啦
逼淡倉止蝕先
因為我今朝都24855斬
因為企到24850就係升架啦

MIKI 急插又唔跟...DKLM

有得走好啦轉頭夾上去249收市

希望回返246 比腳仔走

miki還miki 港女還港女

無咩指標配合
不過見佢升到黃金比50%啦
又係下降軌頂部附近
咁咪PUT囉
反正都輸左千幾點
都唔爭在個幾百點啦

唔該大佬

你又偷偷地熊咗

殺埋250熊

有得走好走啦
今晚夜期又夾多轉

唔自在個幾百點

你到底係咪PUT 架

輸千2同千5其實差唔多感覺架咋
但嬴100同倒輸50又爭好遠

反正都輸左千幾點
都唔爭在個幾百點啦
by 奈b

回呀唔該

係呀, 無呃你

冇呀

豬錢師

頭先實有聰明仔行動PUT左支持我

我明呀 輸得多就冇感覺

出黎認左佢

特價牛特價牛

高位回咗100點

最多247 收唔該

一定有聰明仔PUT左
無人認

未走

點解咁早PUT....你又UP得出會升......

係呀
開頭玩, 夾10點8點已經驚到閪咁
之後50點,200點,500點,1000點

我尋晚食30點, 今日嘔返百幾點

幫緊幫緊

一定PUT左/ 熊

收唔穿頸線就沽你老母臭林鄭

1. 玩完巴CALL左
2. 睇升買跌
3. 同腳B 咁FD,緊係買你個邊

個市想點 屌屌屌

我都想

叫左你緊實姆姆實有100點食

諗緊等唔等4點果下...
正路又急回俾位AMUMU+1

支牛有個制"反手"係咪直接變+1 唔使收多次手續費?

唔驚夾就擺到星期5

應該就要收

今朝買左咩
做咩唔@我

PUT???

頭先夾200點好想斬...

要斬就夾80斬左啦

咪話DH Put咗

係
仲有profit

原來係我接左你貨

2115 捷心隆
可以remark定睇好戲。。
勁多老千開始叫人買

要沉船了

信念熊

工商番到家鄉仲賺多1舊水
農行$3就走左隻工商先

後尾又PUT番
今次跟實謝B先
去到238今個月都輸少D

67了

哇你夾夾下過千點

唔驚,醉B話星期4,5都跌
聽日上一上250/252,就應該會跌架啦

咁點解要咁早put

250你再put一put佢

上1張PUT輸千1點左右
CALL完又跌幾百點
無坐到輸差唔多2百

如果唔上,咁我咪錯過左上車機會
塵巴都話24780止賺囉
即係未必上到啦
不過我俾心理準備自己會夾200-500咋嘛

港女累人輸錢錢

坐定定

星期五落返241

去返24721 輸100點俾我走

但夾到253假突破先斬就好痛
我寧願等
即使佢249急跌我都可以等支持位再call
寧錯過不做錯心急令我輸錢錢
盤感+-300避大夾

係咪架, 你聽邊個講架
唔好呃奈奈喔

俾D貼士大家啦

出名人士了

你睇啲又唔睇啲
人哋之前分析話可能上到249 252
你真係跟 就到位先做

順勢呀嘛
見升咪買升囉
點知即跌穿240姐
穿完又唔跌,又升番
所以今次買掉轉

你幾點食
指點下我止蝕走

謝B唔係睇238咩

佢高位PUT 點同我倆

班大芋好撚蠱惑嫁小心佢地反手

都係高你2百零點姐
嗱,見到姆B用大法就即反手
夜期一陣就賺番晒

係
一日唔收穿249
我睇法都一樣

反邊隻手

真係好撚精彩又爆200點
上證紅燈都唔理
連升四日

250熊勁重貨囉
唔殺真係對唔住自己銀包

睇返近牛真係好瘦

牛熊比雖然牛多D
係D牛全部勁遠,重貨去230,225
唔殺近熊,唔通跌千幾點殺遠牛咩
小學雞都識計條數啦

納dee又傻左

@腳B
睇住妹上黎爆邊個位
落番去彈上就走
唔彈就HOLD多陣

牛仔俾我都擺遠啲
呢期個實體經濟咁樣
一跌隨時跌到渣都冇

瀨屎

回啦回啦

奈B賺緊

腳b 倒位la

仲差成100點...點到位

我唔走啦
等CFU起身,我再問下佢點搞算

你話-100 止嗎

夾250點果陣忍唔住樓落食煙冷靜

邊個呀

係賺100止賺

等4點MIKI 閪冧
但又驚AMUMU +1大法

法興今日搞乜 放又放唔到 買又買唔到

市價買囉

岩先2482X我都想斬
你試下唔好望APP啦
睇圖都好D, 睇住D錢上上落落真係好想走

點會呀 市價囉

呢個好低調,唔介紹俾大家啦
不過佢今個月應該都輸好多

全程睇手機無做野

點解買工傷要睇農行

入工商啦仲問咁多
有錢執呀

AMUMU 係咪又黎+1大法驚左

返工冇睇
依家咩環境

牛轟又贏

繼續做好友

set左24720 到價就入 唔到就算

熊b活了

24721 平左了....豬100點

到左啦

入左

斬早左

落緊了

跌夜期
訓醒托起
平移一Day
四點原地收皮

港女狗也不屌

計埋尋晚食30點...今日豬100點, 共豬70點

哇屌....仲有得回

早斬左3X點

唔好望喇

邊到有靚位
想針

仆街

落返24621 我即JUMP

死大芋玩鳩我

嘻嘻斬左就算la

想問下買miki有冇話推介用邊間?
見支牛d手續費好似幾貴 定間間都咁上下

你有本錢坐...之前食左咁多晚

Sofi?

上返啦

SOFI 好垃圾... 個介面好倒米

好冇樂趣！坐係到都羸

jump乜呀 70點好快追返姐

大竽幾時上嚟夾我

不過對盤快過支牛又免佣

777巴健在嘛

天日高開300 即熊

新手一問今日係咪射擊之星黎

熊就咪搞跟PUT 算啦

sofi我淨係搵到佢正股買賣d手續費列表
搵唔到期貨

射擊之星要當希望之星
希望之星要當射擊之星
頭肩頭call
頭肩底 put

唔好回啦
我斬撚左呀

我斬早左

聽日賺返

一入即豬50點 屌你老母死大芋

仆街...想去返24621 啦

斬撚左
當送比大芋老母做帛金

美期好恐慌千跌第一步

AMUMU 都唔夠薑了

哇, 跌啦
回家鄉有賺

哇奈b fatfat la

@奈b 快d 即食

我斬撚左... 倒賺架

小心夾夾

今日又升幅又打回原形

無計la

謝巴

奈B 100點啦仲唔食???

濕鳩大竽
信唔信今晚牛熊比例8:2

睇埋同行呀嘛

美帝唔駛擔心, 成日扮跌跟手就一野彈番晒

無斬唔使輸
求安慰

痴撚線1張細期都要咁樣夾鳩我

250點都忍到
100點就忍唔住斬
我係咪傻撚左呀

升果陣無食咩

仲有至少600-800點比你賺
喊乜

又嚟收左市 勁假先跌
做淡真係慘過做雞

醉b

應該熊多d

再開PUT 顯得十分ON9

近熊死q晒
企到249一秒已經牛氣衝天
你話呢

係
呢個位，上影線高過24875就係射擊之星（倒轉鎚頭）
-無下影線/下影線極短
-上影線長個燭身2倍或以上

等位call
好快到

啱先都叫你去到爆嗰個位
唔彈就hold

至少你無反手

做咩唔聽奈B
朋~友~

抽資抽螞蟻
仲有得CALL
唔係閪冧先岩咩

仆街 手多多call咗 豬返哂今日執果d

冧得幾多
似上次閪水上市
不過唔係吽 係跌少少

睇法冇變 繼續望嗰2個位
11月尾數錢

黑仔飯

唔好咁過分
應該73比

開市升返

開put旺一旺佢先

還好嗎

我唔知你未斬 本身248想put返落黎嫁

還好還好無收到大信封住，聽講有班細嘅已經收到

係咪真嫁

低開300點

跟實謝b

點算

唔好搞鳩我啦

如果跌就睇lower low先好call

下次信自己啦

都話put值搏

奈b 破左燈
人都招積d

10牛 一開市就走

鳴呀 媽咪呀

無啦 我都係睇升

大心臟

識玩
睇升買跌

冇ga 啦 聽日開市靶晒

淡友po竟然咁多人睇淡

崩盤我有經驗

本post熊船極重
今晚十點引熊成績表將重拾五五比

奈b 大船長

見玩完巴買升
睇燭又似跌

淡友post 好淡大戰